[清純對決]新垣結衣 vs 林嘉欣

新垣結衣

林嘉欣

兩個被稱為唔會要黎J既女人對決

如果同佢地拍拖一定甜撚到糖尿

唔係大炒嘛

兩個個lvl都高到比唔到

負皮

梗係嘉欣bb啦

好難揀

林嘉欣本土賽暫時3戰全敗

諗咗好耐最後負評咗

3-4倍

無敵既結衣

45>48

諗左3分鐘
揀左結衣
佢甜之餘有種可愛
林嘉欣就女人d
自己鐘意可愛d所以揀左佢

結衣

嘉欣

只可以講一個係香港女神，一個係日本女神

結衣
林嘉欣

呢個回合打和

我要罰你留堂

呢個可以比一比
最後揀咗結衣

結衣BB

收到最新消息結衣已經夠票 大家轉投嘉欣

完勝